Liverpool FC Quiz - 10 Questions

1- What year was Liverpool FC founded?
A- 1888
B- 1890
C- 1892
D- 1901
Answer: C

2- What is the name of Liverpool’s home stadium?
A- Goodison Park
B- Old Trafford
C- Anfield
D- Wembley
Answer: C

3- What song is famously sung by Liverpool fans before matches?
A- Blue Moon
B- You’ll Never Walk Alone
C- Sweet Caroline
D- Wonderwall
Answer: B

4- Who was Liverpool’s manager during their 2019 Champions League win?
A- Rafa Benítez
B- Brendan Rodgers
C- Jürgen Klopp
D- Kenny Dalglish
Answer: C

5- How many UEFA Champions League titles have Liverpool won? (as of 2024-
A- 4
B- 5
C- 6
D- 7
Answer: C

6- Which player is Liverpool’s all-time top goal scorer?
A- Ian Rush
B- Steven Gerrard
C- Mohamed Salah
D- Robbie Fowler
Answer: A

7- What colour is Liverpool’s traditional home kit?
A- Blue
B- White
C- Red
D- Black
Answer: C

8- Which Liverpool player famously slipped in a 2014 match against Chelsea?
A- Jamie Carragher
B- Steven Gerrard
C- Jordan Henderson
D- Xabi Alonso
Answer: B

9- What is Liverpool’s nickname?
A- The Red Devils
B- The Gunners
C- The Reds
D- The Foxes
Answer: C

10- Which rival club do Liverpool contest the Merseyside Derby with?
A- Manchester United
B- Everton
C- Manchester City
D- Leeds United
Answer: B