1. Who won the 2024–25 Premier League?
A - Liverpool
B - Arsenal
C - Manchester City
D - Chelsea
Answer - A

2. Which team finished second in the Premier League 2024–25?
A - Manchester United
B - Arsenal
C - Newcastle United
D - Chelsea
Answer - B

3. Who won La Liga in the 2024–25 season?
A - Real Madrid
B - Atlético Madrid
C - Barcelona
D - Sevilla
Answer - C

4. Who was the 2024–25 Serie A champion?
A - Inter Milan
B - Napoli
C - Juventus
D - AC Milan
Answer - B

5. Which club won the 2024–25 Bundesliga?
A - Bayer Leverkusen
B - Borussia Dortmund
C - Bayern Munich
D - RB Leipzig
Answer - C

6. Who won Ligue 1 in the 2024–25 season?
A - Marseille
B - PSG
C - Monaco
D - Nice
Answer - B

7. Which team won the 2025 UEFA Champions League?
A - Real Madrid
B - Bayern Munich
C - Inter Milan
D - PSG
Answer - D

8. Who won the 2025 UEFA Europa League final?
A - Manchester United
B - Chelsea
C - Aston Villa
D - Tottenham Hotspur
Answer - D

9. Who won the 2025 UEFA Conference League?
A - Real Betis
B - Chelsea
C - Villarreal
D - Atalanta
Answer - B

10. Who was the Premier League top goalscorer in the 2024–25 season?
A - Mohamed Salah
B - Erling Haaland
C - Alexander Isak
D - Ollie Watkins
Answer - A

11. Who was the Bundesliga top scorer in 2024–25?
A - Leroy Sané
B - Harry Kane
C - Niclas Füllkrug
D - Jonas Hofmann
Answer - B

12. Which player scored in the Europa League final?
A - Son Heung‑min
B - Brennan Johnson
C - Luke Shaw
D - Rasmus Højlund
Answer - B

13. Who won the 2025 Ballon d’Or?
A - Kylian Mbappé
B - Jude Bellingham
C - Ousmane Dembélé
D - Mohamed Salah
Answer - C

14. Which club finished fourth in the Premier League 2024–25?
A - Chelsea
B - Newcastle United
C - Aston Villa
D - Manchester United
Answer - A

15. Which club plays at Anfield
A - Liverpool
B - Everton
C - Leeds United
D - Manchester United
Answer - A

16. Which English club won the EFL Cup in 2024–25?
A - Manchester City
B - Liverpool
C - Newcastle United
D - Arsenal
Answer - C

17. Which club won the 2024–25 Scottish Premiership?
A - Hearts
B - Rangers
C - Hibernian
D - Celtic
Answer - D

18. Which Italian club plays at the San Siro?
A - Juventus
B - Napoli
C - Inter Milan
D - Fiorentina
Answer - C

19. Which team is known as “The Gunners”?
A - Arsenal
B - West Ham
C - Tottenham
D - Chelsea
Answer - A

20. Who won the 2025 UEFA Super Cup?
A - Tottenham Hotspur
B - Paris Saint‑Germain
C - Chelsea
D - Real Madrid
Answer - B

21. Who was the top scorer for Barcelona in La Liga 2024–25?
A - Lamine Yamal
B - Robert Lewandowski
C - Raphinha
D - Pedri
Answer - C

22. Which Premier League club finished fifth in 2024–25?
A - Newcastle United
B - Aston Villa
C - Nottingham Forest
D - Brighton
Answer - A

23. Which nation’s club plays in Ligue 1?
A - Germany
B - France
C - Spain
D - Italy
Answer - B

24. Who won the 2025 Copa del Rey?
A - Real Madrid
B - Athletic Club
C - Barcelona
D - Real Betis
Answer - C

25. Who finished third in Serie A 2024–25?
A - Juventus
B - Inter Milan
C - AC Milan
D - Roma
Answer - B