1 - What year were Oasis formed
A - 1988
B - 1991
C - 1993
D - 1990
Answer - B

2 - Did Oasis Reunite?
A - True
B - False
Answer - A

3 - Which city did they originate from
A - Liverpool
B - Sheffield
C - Manchester
D - London
Answer - C

4 - What was Oasis’ debut album
A - Definitely Maybe
B - Be Here Now
C - (What’s the Story) Morning Glory?
D - Standing on the Shoulder of Giants
Answer - A

5 - Who was Oasis’ original drummer
A - Alan White
B - Zak Starkey
C - Chris Sharrock
D - Tony McCarroll
Answer - D

6 - Noel Gallagher wrote the majority of Oasis’ songs
A - True
B - False
Answer - A

7 - Who was the lead singer of Oasis
A - Noel Gallagher
B - Liam Gallagher
C - Paul Arthurs
D - Andy Bell
Answer - B

8 - Which Oasis single was their first UK number one
A - Some Might Say
B - Supersonic
C - Live Forever
D - Wonderwall
Answer - A

9 - Which instrument did Noel Gallagher mainly play
A - Drums
B - Bass
C - Guitar
D - Keyboard
Answer - C

10 - Oasis played two nights at Knebworth in 1996
A - True
B - False
Answer - A

11 - Which song opens the album Definitely Maybe
A - Supersonic
B - Rock ’n’ Roll Star
C - Columbia
D - Bring It On Down
Answer - B

12 - Which Oasis song includes the lyric “You gotta roll with it”
A - Morning Glory
B - Cigarettes & Alcohol
C - Roll With It
D - Shakermaker
Answer - C

13 - Which album features “Champagne Supernova”
A - Be Here Now
B - Definitely Maybe
C - Heathen Chemistry
D - (What’s the Story) Morning Glory?
Answer - D

14 - Andy Bell joined Oasis before the release of Definitely Maybe
A - True
B - False
Answer - B

15 - Who was known by the nickname “Bonehead”
A - Gem Archer
B - Andy Bell
C - Paul Arthurs
D - Johnny Marr
Answer - C

16 - Which Oasis album was released in 1997
A - Definitely Maybe
B - Morning Glory
C - Standing on the Shoulder of Giants
D - Be Here Now
Answer - D

17 - Which Oasis song was used as the theme for The Royle Family
A - Half the World Away
B - Live Forever
C - Whatever
D - Don’t Look Back in Anger
Answer - A

18 - Be Here Now was Oasis’ best-selling album worldwide
A - True
B - False
Answer - B

19 - Which member joined Oasis as lead guitarist in 1999
A - Andy Bell
B - Gem Archer
C - Paul Arthurs
D - Noel Gallagher
Answer - B

20 - What is the final track on (What’s the Story) Morning Glory?
A - Cast No Shadow
B - Morning Glory
C - Champagne Supernova
D - Wonderwall
Answer - C

21 - Which Oasis song features Noel Gallagher on lead vocals
A - Don’t Look Back in Anger
B - Supersonic
C - Slide Away
D - Live Forever
Answer - A

22 - Liam Gallagher was the main songwriter for Oasis
A - True
B - False
Answer - B

23 - Which record label released Definitely Maybe
A - Creation Records
B - Virgin Records
C - Parlophone
D - Sony Music
Answer - A

24 - Which Oasis album includes the song “Go Let It Out”
A - Heathen Chemistry
B - Standing on the Shoulder of Giants
C - Don’t Believe the Truth
D - Be Here Now
Answer - B

25 - Which song includes the lyric “You and I are gonna live forever”
A - Rock ’n’ Roll Star
B - Supersonic
C - Live Forever
D - Wonderwall
Answer - C

26 - Which Oasis album was released in 2002
A - Heathen Chemistry
B - Be Here Now
C - Standing on the Shoulder of Giants
D - Dig Out Your Soul
Answer - A

27 - Oasis were originally called The Rain
A - True
B - False
Answer - A

28 - Who replaced Tony McCarroll as Oasis’ drummer
A - Zak Starkey
B - Alan White
C - Chris Sharrock
D - Ringo Starr
Answer - B

29 - Which song opens (What’s the Story) Morning Glory?
A - Roll With It
B - Wonderwall
C - Hello
D - Some Might Say
Answer - C

30 - What was Oasis’ final studio album
A - Heathen Chemistry
B - Don’t Believe the Truth
C - Be Here Now
D - Dig Out Your Soul
Answer - D