1. Who won the 2024–25 Premier League title?
A. Chelsea
B. Arsenal
C. Liverpool
D. Manchester City
Answer = C

2. Which player won the Premier League Golden Boot in 2024–25?
A. Erling Haaland
B. Mohamed Salah
C. Alexander Isak
D. Bukayo Saka
Answer = B

3. How many goals did the 2024–25 top scorer score?
A. 25
B. 27
C. 29
D. 31
Answer = C

4. Which club was relegated in the 2024–25 Premier League?
A. Leicester City
B. Aston Villa
C. West Ham
D. Wolves
Answer = A

5. Ipswich Town finished the 2024–25 season in which position?
A. Relegated
B. Champions
C. European qualification
D. Mid‑table
Answer = A

6. How many goals were scored in total in the 2024–25 Premier League?
A. 1115
B. 980
C. 1200
D. 850
Answer = A

7. Which goalkeeper shared the Golden Glove award for most clean sheets?
A. David Raya & Matz Sels
B. Alisson
C. Jordan Pickford
D. Ederson
Answer = A

8. Which club qualified for the UEFA Conference League through Premier League position/FA Cup?
A. Crystal Palace
B. Brighton
C. Chelsea
D. Everton
Answer = A

9. How many teams are in the Premier League each season?
A. 22
B. 20
C. 18
D. 24
Answer = B

10. What were the season start and end months for 2024–25?
A. August–May
B. June–January
C. September–July
D. July–April
Answer = A

11. Which club finished second in 2024–25?
A. Manchester City
B. Arsenal
C. Chelsea
D. Tottenham
Answer = B

12. Which manager won the Premier League in their debut season with a club in 2024–25?
A. Pep Guardiola
B. Mikel Arteta
C. Arne Slot
D. Unai Emery
Answer = C

13. Which team had the longest unbeaten run this season?
A. Liverpool
B. Arsenal
C. Newcastle United
D. Manchester City
Answer = A

14. Which club qualified for the Champions League from England?
A. Liverpool
B. Arsenal
C. Manchester City
D. All of the above
Answer = D

15. What notable attacking statistic did the 2024–25 season rank as?
A. Second‑most goals scored in a 38‑game season
B. Lowest scoring ever
C. Most red cards in history
D. Longest 0‑0 run
Answer = A

16. Which player had the most assists in 2024–25?
A. Mohamed Salah
B. Kevin De Bruyne
C. Jacob Murphy
D. Bukayo Saka
Answer = B

17. Which club conceded the fewest goals in 2024–25?
A. Arsenal
B. Chelsea
C. Liverpool
D. Manchester United
Answer = A

18. What is the total number of teams that get relegated each Premier League season?
A. 3
B. 2
C. 1
D. 4
Answer = A

19. Which competition’s final is played closest to the end of the league season?
A. FA Cup final
B. UEFA Europa League final
C. Community Shield
D. League Cup final
Answer = B

20. Which of these teams finished in the top 6 in the 2024–25 Premier League?
A. Aston Villa
B. Nottingham Forest
C. Southampton
D. Brentford
Answer = A

21. Which club did NOT get relegated in 2024–25?
A. Brighton & Hove Albion
B. Leicester City
C. Ipswich Town
D. Southampton
Answer = A

22. Which player scored 29 goals AND also led in assists?
A. Mohamed Salah
B. Harry Kane
C. Son Heung‑min
D. Erling Haaland
Answer = D

23. Which award did Mohamed Salah also win besides Golden Boot?
A. Playmaker (most assists)
B. Manager of the Season
C. Golden Glove
D. Fair Play Award
Answer = A

24. How many matchdays were scheduled in the 2024–25 season?
A. 33 weekends plus midweek rounds and a Bank Holiday matchweek
B. 38 weekends only
C. 40 weekends only
D. 30
Answer = A

25. Which club finished in the top four but DID NOT win the league?
A. Arsenal
B. Liverpool
C. Ipswich Town
D. Crystal Palace
Answer = A