1- Who won the Drivers’ Championship?
A. Max Verstappen
B. Oscar Piastri
C. Lando Norris
D. George Russell
Answer = C

2- Who won the Constructors’ Championship?
A. Mercedes
B. Ferrari
C. Red Bull Racing
D. McLaren
Answer = D

3- Which race did Lando Norris win the Drivers’ title?
A. Monaco GP
B. Abu Dhabi GP
C. Italian GP
D. British GP
Answer = B

4- Who was 2nd in the Drivers’ Championship?
A. Charles Leclerc
B. Max Verstappen
C. Oscar Piastri
D. George Russell
Answer = B

5- Who was 3rd in the Drivers’ Championship?
A. Oscar Piastri
B. Lewis Hamilton
C. Fernando Alonso
D. Alex Albon
Answer = A

6- Which team was 2nd in the Constructors’ Championship?
A. Ferrari
B. Mercedes
C. Red Bull Racing
D. Williams
Answer = A

7- How many points separated Norris and Verstappen?
A. 10
B. 2
C. 15
D. 7
Answer = B

8- Which driver won the Abu Dhabi Grand Prix?
A. Lando Norris
B. Oscar Piastri
C. Max Verstappen
D. George Russell
Answer = C

9- Which team did George Russell race for?
A. Ferrari
B. Mercedes
C. McLaren
D. Red Bull
Answer = B

10- Which team was 3rd in the Constructors’ Championship?
A. Red Bull
B. Ferrari
C. Williams
D. Aston Martin
Answer = A

11- Which driver finished 4th in the Drivers’ standings?
A. Charles Leclerc
B. George Russell
C. Lewis Hamilton
D. Alex Albon
Answer = B

12- Which British driver won his first world title?
A. Lewis Hamilton
B. George Russell
C. Lando Norris
D. Alex Albon
Answer = C

13- Which number is Lando Norris'?
A. 44
B. 4
C. 55
D. 16
Answer = B

14- How many races did Lando Norris win?
A. 4
B. 6
C. 8
D. 10
Answer = C

15- Who was ahead of Charles Leclerc in the Drivers’ standings?
A. Max Verstappen
B. Oscar Piastri
C. Lando Norris
D. All of the above
Answer = D

16- Which team was 4th in the Constructors’ standings?
A. Williams
B. Mercedes
C. Ferrari
D. Red Bull Racing
Answer = B

17- Which driver was 2nd in the Abu Dhabu Grand Prix?
A. Max Verstappen
B. Lando Norris
C. Oscar Piastri
D. Charles Leclerc
Answer = C

18- Which country is Lando Norris from?
A. Australia
B. United Kingdom
C. Netherlands
D. Spain
Answer = B

19- Which team had the largest points advantage?
A. McLaren
B. Ferrari
C. Red Bull
D. Mercedes
Answer = A

20- Which driver was the highest-scoring?
A. Kimi Antonelli
B. Yuki Tsunoda
C. Esteban Ocon
D. Oliver Bearman
Answer = A